Jaanson kaibas kohto een et Tõnnis Melki naine temmä kanna om mahha lönod wõra krundi pääl, selle perräst et se temmä aiama päle om länno kui se õigus om siis pallub Jaanson ka hendäle kohto läbbi seddä õigust et kohto polest se õigus olles temmäl omma krunte päält linna rahwa elläjäd mahha löwwä. Ja et Tonnis Melgi krunt ilma aiato om pallel Jaanson käsk anda aid ette tettä.
